家下沙田站門口玩緊busking條友幾高質

清唱功夫一流

去緊沙田 一陣睇睇

裝束似支大學生

好快就會畀人投訴

點會
等巴士班友拍爛哂手掌

屌你老母理撚得你唱得好唔好聽
想唱歌咪去band房，無錢咪去天橋底
係撚要去人來人往車站出面迫人邊排隊搭小巴搭巴士聽你地唱歌
聽到人好撚躁架
你估人人都想聽你地唱歌咩

你係咪以為我打手

等緊263

此地無銀?

你去沙田站聽下就明

使唔使我同你講
條大陸仔唱聖詩版海闊天空
班友圍住佢笑你先明啊柒碌
見到你句此地無銀我都鄧你老尷